《MV發佈！陳飛機主唱！》阿仙奴2017會歌《絕》

阿仙奴2017會歌《絕》(記於晏菲路慘劇後) (原曲：絕)
新詞：芥子納須彌（暗紅） (原POST樓主：)
唱：陳飛機 / MV：subway
曲：陳輝陽 / 原詞：黃偉文

宏願滯留在歐霸 無謂惹憐憫丟架
我山已竊笑如麻 奧燒眼角有淚花
連敗後防亦風化 錯擺邊衛陣容吧
任你闖 無形的罅 編寫這結局正落霞

購兵全局失敗 販賣更瀟灑
轉會求利馬 卻沒營利予身價

梅菲眼望望 拿卡眼望望
而基奧特要面臨完場才被釋放
蒙維漸心慌 回傳任宰割
從此教授與列文徬徨 盡數哭喪

藍斯已滴汗 薩卡會亂撞
留中線互望利城球員傳射幾趟
難再協防 翼衛更荒唐
他朝要滑跪將東家重創

客軍臨晏菲路 見叛將影子
已轉投利市 與近年狀況相似

梅菲眼望望 拿卡眼望望
而基奧特要面臨完場才被釋放
蒙維漸心慌 回傳任宰割
從此教授與列文徬徨 盡數哭喪

藍斯已滴汗 薩卡會亂撞
留中線互望利城球員傳射幾趟
難再協防 翼衛更荒唐
他朝要滑跪將東家重創

球會裡動盪 無爭勝慾望
如張伯倦怠臉容神情純屬虛妄
球員賣清光 球迷亦羞看
雲加永續至下游沉淪地老天荒

還不滿現狀 浩鼎更絕望
如高塔屹立任由文尼隨便奔放
頹廢至極 耗盡了鋒芒
將爭四夢幻都風光殮葬

聞道未來是牽強 習慣安逸或愚戇
讓眾槍 提前釋放
誰不會續約 或許應該要放

雲格這樣 才盡似江郎
轉會費賺盡的商家答案

點搵到佢唱架

要追返原post

五毛

一開始段歐聯主題曲（降level版）

飛機復出

反雲狗落地獄

陳飛機既號召力好強

8:2之後果首都係佢唱

稱帝吧 雲加

保雲了

阿迷留名

一開波

個MV都有 8:2 嘅元素

樓主阿迷

就算雲加同阿記愈黎愈垃圾

我地既歌永遠高質

緊係唔係

J到無野J 要J會歌

mv好普通

thanks。

我覺得已經好好。

轉帖左去友台提高點擊率

屈機

係普通左啲…特別係訪問暴龍哥同最尾個細路呢兩段，可以揾啲配合返歌詞嘅影片

非 offense
呢 part 同歌詞有咩關係

[LIHKG 音樂台]

我做果陣都有呢個考慮
見連登會歌無咩講呢幾個月阿狗嘅現象
就諗計擺落去

吓吓都配合歌詞 我去咗星夢娛樂開工啦

支持

純粹係我柒咗
撈亂lemar同neymar
所以亂嚟

由填詞 搵人唱 剪片 上載Utube都係24小時內完成
係急左d
每一Part都有不足之處，希望大家體諒

陳飛機

最尾條細路口up up唔知講乜春成分鐘，你都擺一段落去，佢講左乜野近來阿狗嘅現象？

其實我 陳飛機 Subway 三個都無組織無聯繫
同「幾月幾號旺角開始多人」一樣都係純自發
純土炮製作
有呢個效果已經唔差

G持

你要睇返咗唱咗咩

我都好想聯繫陳飛機

以歌詞計，細路果好UpUp果段我原意係參考亨利最近對阿仙奴既評價 + 雲加最後高價送走唔肯續約既Ox，以致轉會費變正數

唱同詞都一絕
但個MV完全唔關事
以前果D抵死好多

多謝意見

有成個PLAYLIST

聽到想喊

出專輯拎D錢去比雲加買人

雲加唔洗用你d錢 佢會自己識賣走主力賺

個MV同以前個D比差咁D
D圖同歌詞唔MATCH
係咁重複入波

但問題係聽陳飛機唱歌唔會聽到個細路講野嘛暴龍哥屌柒雲加我都仲估到…
btw我見詞同唱都咁出色想盡善盡美啫…

突然間覺得阿狗好可憐

點解搵唔返落花流水個MV
個人覺得嗰首最正

復出

俾youtube del鳩咗

係比新藝寶DEL左

同埋好多人都唔知個個細路係做緊咩

咁果場真係入好多波喎

可能我行得太前衛

唔會，係你整mv可以再改善啫

thanks

我要先多謝Subway既貢獻，佢係無償為大家提供娛樂。

明白大家對歌同片好高期望，其實大家可以下載陳飛機把聲出黎再剪過，無任歡迎！

MV真係麻麻地

thanks.

支持樓主

飛機

正皮

push

陳飛機
subway

你首雲尼亞里我有聽，好鍾意

多謝支持

聽日見

多謝你
呢首本身諗住唱
見到陳飛機唱我即刻熄番支咪

聽日有點事, 睇半場就要走

我好鐘意你把聲呀，不如你都唱！

好
多謝你支持先
搵日我錄完放番原post度啦

我都係
無謂自己獻醜

Rider.都幫我唱過

有心雲

陳飛機大師級
我就業餘級
無謂獻醜啦

本身d 歌詞好有畫面

但個mv 唔係咁夾

不過都比個

但今次個mv比其他既比好似真係遜色左啲。。

飛機把聲屌鳩打曬喪家犬玩鳩之聲

唔係屌
不過 mv 我俾0.5/10分

咁講真，個MV表達唔到阿迷果種無力感
不過已經比左正皮

個MV

我睇comment睇到多咗無力感 thanks.

傻啦
你又唔係阿狗點會怪你
始終無切身感受嘛
盡左力又已經幫到手已經感激

淨低果 9.5 lur俾飛機巴打好無

估唔到仲聽到飛機巴把聲
好好聽

路過 高質 首歌好傷感下

開頭段牧童笛笑左

芥子兄我找咗數喇
請移玉步